各大專院校醫療科學會嗱嗱聲出發聯合聲明反對政府搵學生幫手做檢查

一開頭就話會搵專業嘅人做
整整吓為咗嗱嗱聲攞你哋啲dna嘢就搵學生哥
$300.1個鐘

你搵醫護學生都算
搵埋啲唔關事嘅五寶
職業治療物理治療啲人識鬼咩onL9
未學過點樣去抽sample
又唔知你係做唾液定係抹鼻嗰隻

做完就話你哋係自願做
保險之類唔知佢點計
真係中咗就恭喜你啦

做檢測既人就係第一批被檢測既人
未來醫護DNA已到手

五寶既專業同呢件事完全無關

push

推

用物理方法收集樣本仲唔關物理治療事

返而唔搵medic學生

唔想dna 送中所以$300/hr 都唔幫手

淨係搵左poly?

好恐怖